突發！30/3 朗豪坊有確診者？有冇人知乜事？

正HIHI你班仆街
而家武肺咁嚴重，如非必要咪出街啦！
大部分都後生，咪出嚟替死啦
留番條命仔考dse得唔得？
最慘係前線打工仔，面對住有機會帶菌嘅人流！
你班_街客，不負責任
啱先有人話朗豪坊有著保護衣清潔緊地方，封咗兩層廁所，幾番追問先肯承認發現有懷疑/確診者？
有無路過嘅仆街，同番工嘅知乜事？
12: 00 30/03

朗豪坊咁多人都想低調處理？

咁大獲
真係咁
旺角唔使再出啦

旺角人流集中，如非必要，咪出街

痴撚線，真係咪出街

（粉嶺要人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援